苹果公司开发了其空间音频功能，旨在通过两个音频源（一个在左耳，一个在右耳）创造环绕声效果。如何在你的新AirPods上获得360度音频| David Nield | 2021年2月1日|科普
由于易于安装和维护，无线扬声器允许该系统在任何剧院环境中蓬勃发展，使其成为进入环绕声市场的第一步。最佳声条：家庭娱乐中心沉浸式声音| PopSci商业团队| 2020年12月18日|科普
由于石墨烯能够阻挡大多数液体，而只让水通过，Directa Plus的粉末被用于吸收溢出的油的屏障中，清理周围。石墨烯成为现实：会见将神奇物质推向市场的企业家| David Meyer | 2020年12月13日|财富
您可以通过声条和低音炮设置来纠正这个问题，而不是使用成熟的环绕声音响系统。想去电影院吗？7种升级家庭影院设置的简便方法|帕特里克·卢卡斯·奥斯汀| 2020年9月8日|时间
苹果还宣布了其AppleTV平台的新功能，以及AirPods Pro推出的新空间音频功能，旨在模拟无需额外扬声器的环绕音响系统的效果。苹果公司于2020年6月22日在其虚拟WWDC 2020（帕特里克·卢卡斯·奥斯汀，2020年）上宣布的5件最激动人心的事情
想想阿富汗和它周围的所有国家，包括特别是伊朗。就在美国退出之际，ISIS将阿富汗作为目标| Sami Yousafzai，Christopher Dickey | 2014年12月19日| DAILY BEAST
改善卧室体验的第一个潜在科学秘密是：让自己和男人在一起。2014年是科学发现女性高潮的一年吗|萨曼莎·艾伦| 2014年12月6日|每日野兽
布列塔尼已经决定，她的丈夫和家人将在11月1日，在她自己的床上，围着她度过这一天。按照她的说法：布列塔尼·梅纳德为什么选择死亡|吉恩·罗宾逊| 2014年10月12日|每日野兽
格鲁吉亚人生活在动荡的高加索地区的中心地带，他们对周围的大火非常清楚。格鲁吉亚心中的伊斯兰国|安娜·涅姆佐娃| 2014年9月26日|每日野兽
几名肌肉发达的司机脖子上戴着巨大的链条，围着一名年轻的港口官员，要求他叫救护车。克里米亚：俄罗斯爱国的地狱之旅|安娜·涅姆佐娃| 2014年8月20日|每日野兽
在拉撒路的故事中，这一切都是以这样一种方式完成的，它可能会在几个世纪里用幻觉包围每一个坟墓。所罗门与所罗门文学
他们将自己包围在半世界的氛围中，忘记了皱纹和陪伴一样致命。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
在此之前，吉隆王朝希望维持王位，而仅仅是用自由机构将其包围。罗兰夫人，历史的创造者|约翰·S·C·阿伯特
一股邪恶的力量似乎包围着他——一股夺走希望、目标和生命的力量。永恒的武器|约瑟夫·霍金
有几个下午，一圈观众没有围着桌子，屏息地看着冠军。斯派特古德·贝恩斯|克拉伦斯·布丁顿·凯兰